同個big6搞埋左

相識左一個星期就已經搞埋一齊
有時有啲怨自己會唔會發展得太快
難得搵到個了解自己嘅人
但係兩地有別一定大把人反對
雖然現今一代嘅人思想已經開放好多 大把人唔鍾意黨鍾意走出外
long d已經唔易 仲要係自己完成晒大陸嘅工作應該都唔決定再返
當ons跟住直接講分手唔互相傷害 係咪最好嘅決定

生d蝗仔出來食綜援啦

畀咗錢未呀

gay

🖐🏻🤚🏻